屯門有個新盤叫oma oma

樓價創新高，發展商加快推盤步伐，多個新盤已率先預告將於本月開售。永泰地產（0369）位於屯門掃管笏項目正式命名為「OMA OMA」。

司機唔該去奧媽奧媽

究竟海之戀柒D定oma oma柒D

正評：海之戀

負評：奧媽奧媽

花之戀

奧瑪 奧瑪 會長

會長買阿仙奴買到做埋地產商

掃管笏啲交通邊頂得順咁多樓

mola mola

交通嚟講, 同白石角不相伯仲

叫Ora Ora好D

Omar Omar

買對家

Mola Mola

Oma咪算囉 做乜要oma oma

御半山都準備開賣二期

Muda Muda Muda Muda
wryyyyyyyyy

白石角都話理論上可以開到鐵路（只係港鐵嫌return低）
但掃管笏真係講緊要克服地理障礙

白石角交通好過掃管忽啦

睇掃管笏邊度
青山公路起碼有幾條全日巴士線 密嘅 好過白石角
無記錯永泰呢個都係係青山公路
當然要再屈入去好似上源 napa就堅吊腳

OmaOma 就係lepont 同napa 入邊
出面個個係carmel

Obama obama

sorry記錯
咁就真係幫佢唔到
係寄望入晒伙多左需求就會加啲車

呢個盤係上源對面。青山公路嗰個賣左了

坐的士去海之戀話荃灣西鐵站咪得

如果白石角都dream 到有鐵
咁呢個連模型都有埋既地方應該都唔會冇